黑警謀殺 - 廣明邨街坊聲援即時討論區

防暴準備入邨拉人

蓄狗準備殺入邨

殺左TG

射

Cls
黑旗tg

廣明真係勁抽

全民空投阿

恐怖襲擊民居

CLS 公司
300防暴準備殺入邨內

係屋苑入面放左tg？
short 撚左？

黑警9up中

又非法執法

係屋苑內設封鎖線
cls

黑警預警將會大圍捕拘捕暴徒

黑警9up話用雷射槍中

Chanting:殺人犯

一男一女怒屌狗中

死黑警

加油